教學助理脫五項非禮罪 官斥沒與學生保持應有距離

教學助理被指先後在校內及住所多次非禮兩名中一男生，包括摸男生大腿及下體長達45分鐘，又藉詞補課多次要求男生到其住所，繼而侵犯。助理原被控五項非禮罪，其中一項被裁定表面證供不成立，暫委裁判官曾宗堯今再裁定被告其餘四罪罪脫，但狠批被告未有與學生保持師生應有距離，行為惹人懷疑。

男生

冇乜「背景」呢D case好難打得甩

摸45分鐘